[純轉]《吾屬香港》一首獻美麗香港及香港民族之樂章

昨者無連登ACC 純幫佢轉過嚟

下面Quote番佢條片堆資料

吾屬香港 (WE HONG KONG)
作曲、作詞、編曲 : 彩凰
歌詞
看 東方之珠美麗最光
看 東方之珠熾熱猛光
看 東方之珠照亮四方
看 東方之珠世代流芳

破 上百艱懼 迷霧中撲火
縱 盛滿風浪 全力身去擋
愛 香港 夜明小美島
永 是我家園 同在

從著崎嶇百萬里路
尋覓開闢世界柱光
民族堅貞締造美夢
來無分誰我建鑄香江

無懼犧牲捍衛這地
同共舟開拓理想鄉
能齊心擊退亂世象
嚟攜手承創最美香港

［宣言］
「吾
僅以
最真心作誓言
無論予身何方
生至死
亦全屬我們香港」

現階段只係以合唱團罐頭聲暫代真人唱歌
如錄唱召募成功係會推出完成度更高版本

↓ 錄唱召募中 詳情參考 ↓

↓ mp3下載 ↓

↓ 《吾屬香港》公開資料 ↓

尋日開左去時事台

不過P牌推唔郁
見無人理 PO埋嚟時事台